王牌女神AOA的真心話 原來五年前便開始了！

😳😳😳

草娥

有8個人既？

左上個個係有慶？

霸凌師

應該係講野太直

是

是✔️

‎

醉愛霸凌家人✌🏼😆

前排先睇完呢條片 幾分幾秒